我好明白點解 有好多 香港人想 港 獨

我明白 但係 香港冇可能獨立 一國兩制, 我哋應該 爭取民主 但係唔應該 搞獨立, 根本成件事就係白痴全世界都唔會認受啦如果香港真係獨立

其實爭取香港民主個可能性唔會比港獨高...... 2樣都係無數個零

97年去再13年左右 15年 未有港獨
爭取左d咩返來 一樣係今日割一城 明日割三城

至於港獨加速中共入侵 就更係笑話
本質係雜種上台開始進攻性外交策略
國內比以往更積極消滅自由派(例關左炎黃春秋) 對台 海外間諜活動

因為可能性高低而決定一樣野做唔做

13年開始高登都有人講港獨啦,我自己都有講

60年已經講緊港獨啦

60年代 普遍民間邊有理咁多
英國想搞 咪比共狗周恩來恐嚇派兵回收
70，80年代 先一堆民間壓力團體 要民主改革，甚至獨立

到今日支那老屈香港人甚至英國
97前 無爭取民主

無需同五毛真心討論，因為佢都唔會同你真心討論

歡迎極右派政治家通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出